做緊長者中心既同工都可以出一分力 - 教育師

我呢個豬腦冇諗到要一早Spread出去
宜家太遲，唯有For下屆立會／區議會選舉用
各位做DECC或NEC既人
我整左個講座比D長者
話佢地知咩係賄選、區議會議員既職責
提高佢地登記做選民既意欲同比佢地知道慎選區議員係幾重要（唔止睇蛇齋餅糉）
我個PPT可以Share比有興趣既同工
點解要係長者中心做呢，係因為我地有例會呢個機會可以Gather到一大班人聽而其他setting係冇
而且長者既選舉知識比較低

**另外，我忽發奇想**
既然班組有中文英文等等，點解唔可以有通識班？
不過要用好多時間（利申唔熟社會議題）同長期Commitment
亦要IC批准，始終怕敏感
如果集體做到，就可以共用資源（當然我諗得太理想）

講座Evaluation：
我做完之後，覺得我地中心D長者本身已經有一定既選舉知識
識既識更多但冇乜動力去監察區議員，唔識既就唔明／冇興趣
再加上佢地可能會唔記得曬我講過既野
都幾sad同灰，下屆區議會未必再做
但唔同地區長者特性唔同，可能有D可塑性高D
下屆立會都會盡搞（當然要更巧妙咁避談政治）
呢次真係好努力用大量私人時間整，由港豬變成識少少，又怕比IC Ban所以預早私下做定功課

～都係果句，我個PPT可以Share比有興趣既同工～
有唔完美之處可互相交流，務求令長者更明白

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)